依期一齊旺，大家唔好jump！［122］

正氣

jump

基爾獸做乜撚呀屌

估撚到基爾 咁早入兩粒

快31

2-1

快手3-1 啦屌

快撚d絕殺啦屌

3-1好嗎屌你老母

3:1抄100次名

掛住屌波無為意1001左

基爾快入

基爾又逼害賭仔

快3:1

基耳唔入就比人追和埋啦仆街

基爾半主cashed

基爾輸左幾多場盤

基爾獸上啦屌你咩

巴打唔好整沉首航武

比垃圾入咪算囉 海登入乜9

如果跟左航母 呢場-1走盤之後點

你老母閪基爾快撚啲入返粒

幸運快D入

當串少場

又一個唔識賭

當1倍過關

計1倍

呢個時候至黎失個盤走9成，剩返一成就係盤都輸埋

球半先買 輸埋半

200

屌你基爾獸入波

Same

300 我名短

一貼飛就21

基爾絕殺抄一千次個名 走數賭咩輸咩

8角-2 想迫死賭仔

換個後衛入黎把撚咩

未完場貼飛邪到

最多抄通宵

絕佢老味殺呀屌你

幫手入多球啦基耳，唔入我祝你比人追和

基爾:不了，3分已袋

主隊心態
2-1
3-1
一樣3分
守埋就搞掂
使咩攻

下盤gel

睇得出

gun

自己UP中,轉盤真係有得收半

唯一希望就係對面想追和唔到輸反擊，不過應該無乜機會

杜塞刷到17c
抵角大中

基爾和埋都唔奇

基爾獸正柒頭

唔知邊個貼

冇啦 輸半

Loraine入多球啦你都半格埋真係同無賭無分別

唔洗輸哂咪執到

變撚左2x1

史特加 樸迪 利雲特 有冇同路

人地杜斯輸完都反cup到
你隻基爾贏兩球就俾人入返粒
抵你排第三

E巴

0%

agger

mon

伊巴同路

海牙追番1：1比番個半和我

又俾人mon到啦月巴

別氣餒

半大永遠揀唔中啲隊

史特加避

又黎

羅連史力加集氣區

奈梅亨快入

...

基爾走盤執返身彩

謝主隆恩

史力加goal

0:1史

高美斯

幸運CUP啦

派錢波

睇錯台?

屌那星 我條總入球2x1斷基爾5球 另一場6場十幾倍

巴打以前係咪有長出心水？

摩哥贏波輸盤

風險高 一球要追三球
不了

雖然高水 但博唔過
穩穩地買個半主算

11打10 入多幾粒

幸運cup叫爆

11

奧斯對家入爆佢

支持

我愛幸運 幸運愛我 mon少我一場比條生路我

海牙 喜伯有冇同路

幸運反杯以後場場都買你

摩納哥半大

屌 多德

我都係訓

喜伯年goal

羅連對家紅左

喜伯年

航母2，3 場好似穩

快手入多粒開半大

利雲似會贏半

串左海牙 海牙要和

伯喜年咁快 穿左摩哥

法乙咁多紅牌

熄左佢啦

打交

泰斯達🤦🏼‍♂️

有利雲特同路巴打？

2分鐘3張

海牙下半場發力反cup 訓先等收錢

伊巴

利雲特落飛喎

我都轟左

基爾搞到贏少成千

利雲要不得

我都係

頂撚左60分鐘 應該又半場過左數 唔係基爾呢場456都得

德甲8.5b好樂觀

屌佢老味

逼害航母 係channel share好了 狗會mon post

佢mon埋得channel

喜伯又紅牌迫害

有冇人要伊巴

摩肯入未

有無人買左屎力加角大

半場6.5b入

8.5b苦主

苦主

摩呢d深盤

要出反手了

炸左史力加

越位

摩siu4

可惜

又可以買摩仔反cup

買撚左摩洛哥半主
準備針

買左

摩cup未

又？why

世界杯？

泰斯達

羅入未呀

奈梅

差唔多姐 唔睇了 訓教

屌住黎打

10 分鐘內會入

紅牌受害人

巴黎FC 2-2 紅牌3.5 cashed

有咩好買呢

紅牌3.5大

羅連goal

GOAL！！！！！！！！！

巴黎fc 4rc

9打9個場應該好多位

伊巴角大有冇人啱

紅左都係咁入波
呢場波一定好撚好睇

唔計龍
8打8

HOLD住先

伊巴反cup區

利雲1:0

摩狗hea完未

買左史特加無入球同6.5c S大家點睇🤔

摩狗cup 9佢

農夫盤X迪莫高盤

摩開上盤抽1位巴派錢

Lm

好大機喎

lm

摩哥11

多謝定先

留名

伊巴個4號
喺自己門前送波比人地射
之後又唔伸腳擋傳中波比對面入埋

一9樣lm

奈梅快入！

伊巴加油

幸運快手啦喂

LM

仆街 次次話派錢先入波

咪一撚鳩樣

伊巴踢成典 有冇巴打有睇

奈梅快入

垃圾輸波

海牙Ng cashed

太易玩了

反cup plz

心臟病練成大法

史特加5.5s x 伊巴7.5s

法乙搞咩今日咁多紅牌

差奈梅呀屌

派

荷乙d上游係咪夾埋一齊拎1分

總數8張 痴左線

睇黎巴打知入波要醒一醒

幸運goal

葡超半大-1

歐塞爾自己人打自己人,兩個紅牌出場

做乜撚

想買伊巴客勝，有五倍

入波bb聲太嘈

入

屌NEC快入啦

絕殺啦差呢關

屌

史力加入番佢啦

史力加反cup

史力加快cupppppp

知唔知咩叫cup

屌羅連

羅連屌

又咁撚樣絕殺

羅連on9?

屌又走盤又半格想點

羅連打多個都頂唔住

我

羅連打多個都比人入？

真係屌你老母

靚 3-1

收番

絕殺呀！

3:1真係心臟爆炸

羅連咁先係

咁撚辛苦先拎到個全格

史力加頂住

1PO SIR

羅連好波

史力加加油入波

嚇撚死

入鳩佢啦

史力加俾多粒收全格啦

史特加馬里奧高美斯集氣區

爽

唉 斷奈梅 屌

贏左收3000

無啦啦比人入番粒都有

喜伯 頂住
伊巴反cup

聽日日乙努力

兩關差史迪加

史迪加上呀

羅連
史特加
喜伯年

幸運乜乜反杯收錢

9張

有無喜伯年 頂住
伊巴追和反cup

好彩度完波先去飲酒

埋尾9張

等史特加5.5大

5.5 6.5s gel

伊巴cup
史力加上呀

10.5 咁都唔需要輸

杯未

史特加

下隻角應該80分鐘附近 希望有靚水位

似一個都冇

都係打算試下佢 計係咁計 無都無計

摩哥goal
入多兩粒

上盤是夢嗎

冰角

1-2史

史特加!!!!!!!!!!!!!!

比d信念

摩入兩球 伊巴反cup plz

Goal!!!

又要屌一屌對基爾 場場贏全格 佢老母輸半 仆街黎

雷堡屌你老母

摩同伊巴入波plz

好彩買得早 走到盤

好彩早買 走左盤

輸半叫爆區

想喊

贏少3舊

樸迪Cup未

摩一早出祖維迪咪得

伊巴奇蹟反cup

打埋啲樣一式一樣

差喜伯
頂住🙇🏻‍♂️

聖莊士東 買左佢是咪好傻豬

雷堡黃金入球時間 27%

摩納哥整多粒先好嗎

第一眼睇仲以為覆兩次

補左7倍呂布主w，不敗訓覺

過關魔咒幾時先打破到

伊巴快追

伊巴ng cashed

伊巴好波

21

nba?

又打籃球

3秒開心

入佢呀摩納哥

笑死 好彩冇買ng

史特加2.5/3b x 伊巴2.5b cashed

心有靈犀

摩納哥快啲入多粒

航武達陣

盤幾多倍

兩條過關飛都走左一關盤 執少成千蚊

有贏都好既

想入伊巴ng

人

求喜百頂埋個10分鐘

入利雲特好過啦

繼續角細

-1.5/2 @2.09

都係 呢個禮拜打和哂 可以重新上路

E巴追和反cup叫爆區

利雲特守得幾好

慘

我屌

利雲特

1:2未

咁都頂唔埋

同路 加摩納哥整多粒呀屌

好多絕殺 睇外有冇得羅連咁反絕殺

摩納哥唔入
對家入就殺呀
時間無多呀

利雲頂住

咩中位

收到

伊巴可以入個3.5/4b

想追利雲ng

仆街喜伯年

注項已被接納: 1
注項1
狀況 注項已被接納
編號
4404
投注類別 讓球過關 3x1
細節
星期五 3 基爾(主) 對 海登咸(客)
主 [-1] @ 1.90
星期五 19 羅連安特(主) 對 奧連斯(客)
主 [-0.5/-1] @ 1.68
星期五 23 弗賴堡(主) 對 史特加(客)
客 [0/+0.5] @ 1.72 $2000
金額 $2,000.00

水就低少少 但都係cashed

mola

犘納哥唔攻

遲左買轉晒盤 好彩羅連絕殺到

摩上盤派錢

咁咪仲高水 恭喜收錢

可以留返下次了

😂

伊巴nba cup

奇蹟角大好嗎

JUMP

3點後 3場角細

比馬會

屌伯年 都頂左咁耐唔頂埋去

利雲特 伊巴4連c

無能用啊你

停哂角

但基爾輸半

8.5s gel

下盤日

Gellll

利雲特 伊巴 屌出3角來

伊巴搞緊乜

屌 7.5b想買 轉盤買唔到就開角 4.4倍

連c呀
1分鐘比多2角

唔好再角呀

頂住

樸迪反杯有無人支持

7.5s咁都頂唔到

訓醒航母又收錢

咁樣開個9c

8.5s 屌

阿甲 智甲全主？想訓醒收錢

利雲特好波

屌比多角 我就收千幾

下 升到球半

屌利雲特 8.5s都爆 最後個半分鐘都刷咩撚呀

Gel得好

一訓就天光

幾多人可以訓到天光
我都好想一覺訓到天光

gel咩撚野 輸緊80k 追緊數架

失眠，繼續買小農夫

山巴要陣住個場 辛苦晒

返緊工 岩岩踩break咋

同路

1:1 小農夫

盤仔有無早場毒水 上唔到telegram跟唔到

買唔到 祝羊

翻住工仲要出航武

Cup佢

我地琴晚出 我琴晚11點on duty了

就有客入

摩納哥

自膠

原來琴晚咁多手足同路 羅連

垃圾葡超斷我三串一
夠膽死14分鐘1:1就停入球

7點有無水

仆街斷尾關

100%黎架喎依場

最垃圾都係尋日最強同獨立

上盤？

0700 下盤

估下盤

唔撚賭啦 今晚先屠鳩佢
今晚有幾場好賭 可能出兩條航武

盤巴 7點有無心水?

等你啊山巴

尋日跟你轟咗1k 3x1 1k 3x4
今晚再嚟過

仲要兩場都係早早入波 之後就

阿甲角大？

7點客盤
但我買8點3個場

815高隆ok?

巴打有無tg, 傾下波

死人基爾獸唔爭氣
今晚繼續 準備迎接上10k

山狗

一齊上

尋晚幾驚基爾獸和埋 一有波就比番對面攻

今晚 3x1 車5000
中埋下條再all in 100k都望到

啱啱度咗條4x5 中咗就上10k

我帶頭做過關痴漢

望到都

聽到都興奮

而家睇Ok
結算緊買唔到

@blahvv
唔識整link

2:1既節奏

上盤了

農夫清頂實

頂實和

航母好波

逼莫高1-0

快2:1

迪莫入爆佢

追和抄名10次反cup100次

多謝

2:1

話左節奏黎緊

又聲控

三場主盤無得輸

拉老師會反底

主隊必勝

以為又半大全小

無可能

仆街 落飛落成咁既

尾關保重了 又要局住早買

3:1有系用 尾關啲飛落成咁

咁祝你贏 我又冇買

輸半都無..
小農夫

想買下盤 但apps買唔到

信左農夫

呢場根本係開上盤

一係就唔入，一入就連續2球

頭2關都穩 我驚尾了

見唔對路立刻Cash out

高隆啲飛

陸永c君食屎啦仆街

高隆生性啊 就上到10k

航武cashed, 些些盤仔月巴山狗

老師作客廢成咁
都係上盤好

跟

呢2日啲過關都好正

平注200 上10k 比力 老師唔好反底

拉魯斯角大9.5穩陣
主隊連續五場主開角大

呢個理黎都多餘

條友成日send fans感謝圖，好撚肉酸

我呢排唔算旺
但祝贏
我都買左

我27場不敗都未似佢咁肉酸

收皮啦 輸撚到仆街 還我血汗錢

我最近係佢每一個貼留言

柏利斯入未

不了

個人重心 9點主盤

支持下殺巴好wo

盤

感覺到高隆淨係有半格

推

All in jor

柏乜鳩追和反cup叫爆區

瓏b

G持 我skip

有咩水巴打

9點 keep算
客隊賽程太密 主隊又買唔落手

主隊了

主地獄主場

馬狗

同無能巴同路

10點主可以嗎？
另外多謝航武3串4，今晚繼續

9點？

8點3 你要主盤？

主

原來未封完盤

姐係點

手多串左奈梅亨

買9點主串10點主 我支持你

9點睇都係主隊
星期5轉一次盤法
如無意外今場都係主 穩既

我屌
事後整個✅做乜鳩

買乜都比人入先 有閪計

2x3航武:
馬體盤(盤仔)✅
士砵盤(月巴)✅

3x4 航武:
基羅盤(盤仔)✅
摩納盤(山狗)✅
尼姆主勝(月巴)✅

3x4航武:
般尼盤(山狗)✅
白禮盤(月巴)❌
利華盤(盤仔)✅

3x4航武:
熱刺盤(山狗)✅
莫迪2.5大(月巴)✅
阿特蘭大聯盤(盤仔)✅

3x4航武:
曼聯盤(山狗)❌
羅馬盤(月巴)✅
阿士東維拉主勝(盤仔)❌

3x4航武:
基爾盤(月巴)🐥
羅連盤(山狗)✅
史特盤(盤仔)✅

今晚繼續

你話8:15？ 我驚高隆淨係贏一球

815無得買？

個人推薦9.10 2場主

邊個天才諗15分開波先賣飛

半一唔係我個飯
你講一講9點我睇9點好似仲穩 買9點算

9.10. 都係主盤
但815我依家有啲驚

開波了
高隆入波未

睇多陣 應該買9點算

驚乜撚 我買左啦
利申 連輸緊5注

仲驚

gg 柏利斯無望

主盤

驚春咩 老師作客最多入一粒
你主隊有無信心入到兩粒？ 有你就收硬錢

我覺得贏一球

贏一球咪收錢囉 驚你個閪

睇黎你要破了

進入連6

有我加持啦高隆 定d黎

。。。。

半一盤 贏一球得半格 兩球先全格
和波連輸半都無
所以我好少買半一以上

老師sure

盤巴出水值得信賴

直屌主勝好過

邊場

高隆1球完場

高隆入波未啊

等半場仲係0:0先買啦

goalllllllll

隆

信左一秒

博block?

想比人打鑊糕

咁快有角

睇黎好多人買左西隆

Block ed

冇買c 就刷c

又一個想單機

連c

喂喂喂 賭波輕鬆d0
啦

買角大o既巴打們有福了

Block左 on9當有趣

角細 sure

高隆差你

睇o左咁多場波 d角頭威咁猛 9成無尾勢

利申 琴日開始睇

半格都好

補飛啦

中左就好 200上10k

不了 高隆穩勝

1:0既節奏

半一 加油少年

開波無耐就有1.5買 成埸打邊爐?

杜塞盤✅
基盤❎
屎力加8.5b❎
E巴盤❎
小農夫盤❎
柏利斯盤❎
高隆盤

高隆穩

穩豬？

呢兩日豬到傻

1.35倍 比狗買？

唔通要比你中斷27連勝

27連勝咁惡

1:0

馬克今場反底

馬狗gel走我80k

唔關佢事 我買左先係喇

高隆快啲入波！！！

角細波細

買咁大

睇老師你惡得幾耐 你輸撚梗

感謝盤仔 月巴 山狗
Thanks

怨婦

高隆0射門?

講到2046

1

高隆準備入了

高隆9.5b 得唔得?

高隆12M

12m

話撚左

掂

咪miss呀

呢排好多12碼miss

gel撚定

Goal

1-0

琴日墨城我屌爆佢

入了

即場高隆1.73倍

goallllllll

好彩無比你斷我連勝

我前晚都有撚屌RB

屌 你提起佢我嬲撚左

咪撚gel啦你老母

個龍都唔知做乜狗

唔知驚咩

好似又12 主隊

又12M笑撚到

又12M

屌Missed

12

咁樣係禁區拉鳩人 痴撚線

屌你老母馬會入左波封咁撚耐 想買角 而家有第3個 仆街

係咪痴線2分鐘兩個12M

All in左

個老師女人黎，miss你老味

後衛咁拉鳩人好難冇

2:1，1:0

All in ng

門將撲到撞柱彈出，屌

老師收o左幾多錢

後衛收左錢 高隆NG

未派比我

無能巴重心？

9點角大

9 10 2個主盤 超重心

睇好客

同佢同路先all in
個盤算穩

咁睇得起我

希望唔會搭沉船 呢幾日全勝 怕斷

買左智甲半場都未派

主仲未有12m?

屌我撐你

刷角阿

穩

又12m miss 斷半大

買

個人意見

想跟

怕就縮注
我cash out左 尾數買曬

大神唔好玩小弟

3:1

呢3日我啲過關全中

輸左場心靈投注既柏唔知乜春

高隆快屌一球

玩咩姐 一齊贏好過啦
大唔大跟本我唔撚在意

山神

9 10點主盤好穩

買9 10 點2x1追本啦巴打

我買左啦，唔好未開波就gel穩啦

你地買得咁開心 我都跟下

咁真係穩啊嘛

大注巴

贏錢派俾我

睇黎我又上大船

咁輸錢邊個比返我

大戶
驚唔驚沉船？

快入多球

平注黎

高隆半大死得好慘

嗰份勇氣

4角

單注買5萬
應該白金卡以上

巴打你做邊行 點解可以5萬蚊平注

睇落高隆有3球

小生意

呢場終極反cup

請唔請人

做生意個Currency Flow硬淨，5皮野當碎料

9點主隊講真買唔落

但你又唔會想買客

紅3個都入到，主隊球迷扯曬旗

買埋大波

主隊大船開船
小心...

睇盤就主隊
不過平手盤馬會開+1果隊多數都跑唔出
買客

我信主隊了

想入行

唔知點解我會怕大戶

主隊入未？

訓咗身9點主盤

大鑊啦
5c 岩岩又做錯事

又一日直踩賭波返學

屌 紅左個

戰神牌一張

67了

我都怕 佢琴日買100K客FG就沉左

屌 紅

我skip 覺得拿根亞on fire緊

越紅越勁

信你

好彩無買高隆

睇怕都係6連敗

SAME 太鬼了

客反cup

九點你買咩

抵啦 12m 唔入

3:2

紅三個都反cup 紅一個算得d咩

反cup 7倍

九點有冇買

第二球高隆 試試先

高隆 入多粒 定定驚先

追和抄一百次名

3:2輸半？

平半黎

平半好似係

無輸半

針

仆街無穿起兩關
拿根亞*莫雷利亞

外圍 主紅一個仲有1.36

黃鋒冇啦啦有盤買

高隆快啲屌一球定定驚先

高隆 下半場 準備秒入
求下你

拿根亞禁屌緊

農夫輸一粒，我立刻Cash out，原本我都有買

睇365 定睇場波？
巴塞同車仔365 數據都係禁屌巴塞

入佢老 我要半大

咁撚流

前兩日出9中3
今日再黎
16/3
1.山度士上盤
2.獨立狗半主
3.墨城平手盤
4.首名入球科拿路利
5.首名入球畢特辛斯基
6.墨城第二球 大注
7.墨城第三球no goal
8.杜塞爾多夫第一隊入球
9.甘堡爾半大x阿積士半大x燕豪芬半大

劇本 拉古奶先入一粒 普埃追和 開個半大先
下半場普埃反cup 2:1完場

G持 半大

車仔真係禁屌巴塞 係射唔入咋 你有無睇LIVE架

好快唔係

又好似係....禁禁下 禁唔住 比人快攻

睇左全晚
D射門同組織廢到
彈彈波同無限傳失
最後廿分鐘好似0射定1射門但係禁屌

拉古奶

車仔真係禁住打，係射門又中眉，12M都無吹 係咁岩失誤比巴塞把握到咋

入波未啊屌哂兩隊

拿根入波未？

操盤手放過我ok?

普埃布拉入波啦

主ng

拉老師ng 回飛 反cup 落飛係咩慨念

上半埸一人入一粒super啦

你晚晚屌欣宜 你有無諗過放過佢？

主要入波了。。

ok G持

想買拉老師反CUP

我為民除害

高隆入未 普埃入未

拿根 入波呀 屌你老
重注o左你半大

普埃

有幾重

半個月人工？

300 400

拉魯重注左你4k 反cup

我重注左20半主

9.5b cash

咁撚重手

拿根 比c

平時買開10蚊

我買左普埃，你仲想嬴?

拉老師8.5細
應該可以call定黑箱車

我要入波only 我中立的

準備過大海用20蚊2500萬 有咩要注意

10點 半大 有無同路

準備250蚊買船飛返香港

記得帶牙籤去甩牌

帶定幾塊朱古力
同gel“恆”個頭

練定用腳執錢

來回船飛已有

要帶tie

平時都有帶一排係身 但用開白色

畫出黎ok?

小心啲單眼佬

好 買幾粒金莎先

單眼佬知 你知

今個月剩返嘅糧 反cup呀拉魯

我都衰多手

睇黎拿根半大....

普埃夠鐘入喇

咁帶定水筆

禁屌都唔入

半大只需1分鐘 半場2-0

墨假

1-1

1:1 似足墨城場閪波

屌 高隆1-1 上盤 針

Cup

反cup啦要

紅白藍

高隆

goal 入多粒 下個月吾返part time

高龍苦主

9點客隊客場半平全勝係0
本身想要客 盤仔叫我skip

拉老師反CUP仲係4.05倍 點解仲有30分鐘都4倍咁高水

大根亞入波啦

前兩日出9中3
今日再黎
16/3 出9中4走2輸3
17/3
1.拉魯斯第三球

唔入波踼黎把撚咩墨西哥撚

屌 半大只需2分鐘 客快入 主再追

黑撚到西
幾次航母無上船 前幾日一上就沉 琴晚又無上
e家又0.0半場

9.5b easy cash

阿甲係咁 on99

半場客入馬會至少贏50k先

黑撚到

老師

allin咗

cupped

1-2

客w 7.00

無買左4.05倍客W

墨城學下人地啦

杜塞盤✅
基盤❎
屎力加8.5b❎
E巴盤❎
小農夫盤❎
柏利斯盤❎
高隆盤❎
普閪盤

最怕阿甲打假波 唔敢買

唉jump

買緊老師ng就封

拉老c

普 7.5s

我仲有咩好講

我講咗架啦

老師rc

我買左普閪 睇黎都係X

紅埋 再反sosad]

一人一張戰神牌

拉老師又紅埋 又到返高隆威

rc 1-1

1300萬同我冧多鋪莊

阿甲真係假

終於知點解高隆賠率keep住低

9.5差1c

係時候入高隆反

拉魯10.5s頂實

唔係cup上cup咁假呀嗎

高隆杯佢

又紅 頂實

11倍

角

cup佢

Gel出事定比人燈死

鬧球證所以紅咗

高隆刷多三c 加追和

係比紅牌玩死

拿根 0.0完半場 我屌你老
我重有注1.5b 有撚種就唔撚好入多過兩球

唔刷角點入波
岩岩幸運唔知乜野咪就係刷角所以反杯